[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193819452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/193885237", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193849452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/193941111", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61878209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61878209/answer/193779044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7f51\u6c11\u4e0d\u6ee1\u56db\u5ddd\u519c\u5927\u5956\u52b1\u4e00\u7bc7\u300a\u7ec6\u80de\u300b\u8bba\u65871350\u4e07\uff0c \u75db\u65a5\u8fd9\u662f\u5b66\u672f\u8150\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/193836586", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/193129824", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/194118907", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62037613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62037613/answer/193945730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 CNN \u4eba\u8089\u641c\u7d22\u4e00\u540d\u5e74\u4ec5 15 \u5c81\u7684 GIF \u5236\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/193464376", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/194094595", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57424784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57424784/answer/193895217", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e09\u5e74\u7684\u611f\u60c5\u90fd\u62b5\u4e0d\u8fc7\u4e00\u540d\u964c\u751f\u5973\u5b50\u7684\u4e00\u591c\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/194070132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c34\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22059592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22059592/answer/193661602", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u5728\u914d\u578b\u9aa8\u9ad3\u6216\u9020\u8840\u5e72\u7ec6\u80de\u6210\u529f\u540e\u53c8\u62d2\u7edd\u6350\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62037613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62037613/answer/194009546", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 CNN \u4eba\u8089\u641c\u7d22\u4e00\u540d\u5e74\u4ec5 15 \u5c81\u7684 GIF \u5236\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62030804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62030804/answer/194116804", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u517b\u8001\u91d1 8% \u7684\u4e2a\u4eba\u7f34\u8d39\u53ea\u8bb0\u8d26\u4e0d\u5750\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/194058685", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/193903450", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c34\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193525217", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61902951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61902951/answer/194046471", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41380992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41380992/answer/193258701", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u559c\u6b22\u5237\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61878209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61878209/answer/193695756", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7f51\u6c11\u4e0d\u6ee1\u56db\u5ddd\u519c\u5927\u5956\u52b1\u4e00\u7bc7\u300a\u7ec6\u80de\u300b\u8bba\u65871350\u4e07\uff0c \u75db\u65a5\u8fd9\u662f\u5b66\u672f\u8150\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61376879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61376879/answer/194013773", "content": "\n\u4e09\u7ea7\u7247\u4e3b\u89d2\u662f\u81ea\u5df1\u7684\u540c\u4e8b/\u540c\u5b66/\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62023084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62023084/answer/194198810", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5df2\u7ecf\u9020\u4e0d\u51fa\u6765\u6bd4\u73b0\u5728\u66f4\u597d\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/68838699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5728\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29204995/answer/193945641", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u53f0\u5317\u653e\u5230\u5927\u9646\u53ea\u662f\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62052210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62052210/answer/194107063", "content": "\n\u5c0f\u533a\u697c\u4e0b\u516c\u5171\u7a7a\u5730\u88ab\u4e00\u540d\u65e0\u803b\u8001\u592a\u7528\u94c1\u94fe\u62e6\u4e0a\u53ea\u7ed9\u8ddf\u5979\u5173\u7cfb\u597d\u7684\u4eba\u505c\u8f66\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61752144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61752144/answer/193726890", "content": "\n\u4e50\u89c6\u7684\u8d22\u52a1\u72b6\u51b5\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u5931\u63a7\u7684\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6807\u5fd7\u6027\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30719752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30719752/answer/192726721", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u5b69\u5b50\u5e74\u9f84\u5927\u4e86\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5ac1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48723106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48723106/answer/191059729", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u9ad8\u5230\u53ef\u4ee5\u5ffd\u7565\u60c5\u5546\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62051273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62051273/answer/194118794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u72ec\u7acb\u65e5\u8f6c\u63a8\u7684\u7231\u56fd\u6b4c\u66f2\u300aMake America great again\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/193823873", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61985565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61985565/answer/193854536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f8e\u519b\u58eb\u5175\u5e26\u7740\u624b\u5957\u4f5c\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62040136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62040136/answer/193976678", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u6301\u53f0\u72ec\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8868\u793a\u8981\u5230\u5927\u9646\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193746000", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62039634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62039634/answer/193972497", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u955c\u5934\u662f\u7531\u6f14\u5458\u7684\u5931\u8bef\u9020\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193706426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61990256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61990256/answer/193828086", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u7f51\u72e0\u6279\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u300c\u9677\u5bb3\u4eba\u751f\u3001\u8d1f\u80fd\u91cf\u3001\u7812\u971c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193103726", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31213492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31213492/answer/193982006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6ca1\u6709\u6c49\u6c11\u65cf\u8ba4\u540c\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52789632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52789632/answer/194015406", "content": "\n\u9a6c\u65af\u514b\u662f\u7f8e\u56fd\u7248\u8d3e\u8dc3\u4ead\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61871550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61871550/answer/191975909", "content": "\n\u97f3\u4e50\u4f1a\u7ed3\u675f\u4ee5\u540e\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u8be5\u558abravo\uff0c\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u8be5\u558abrava\u6216\u8005bravi\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62037613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62037613/answer/193981354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 CNN \u4eba\u8089\u641c\u7d22\u4e00\u540d\u5e74\u4ec5 15 \u5c81\u7684 GIF \u5236\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62026967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62026967/answer/193775781", "content": "\n\u5c0f\u5b66\u5973\u751f\u89c1\u7f51\u53cb\u62ff\u4e86\u4e00\u767e\u4e07\u56de\u5bb6\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/193684904", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20193325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20193325/answer/182365214", "content": "\n\u6700\u4f73\u751f\u80b2\u5e74\u9f84\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61995757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61995757/answer/193894680", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u7f51\u53d1\u6587\u62a8\u51fb\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35787067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35787067/answer/193960248", "content": "\n\u5065\u8eab\u80fd\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235373/answer/194170617", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u597d\u770b\u80f8\u5e73\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/194276974", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61582511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61582511/answer/193363146", "content": "\n\u95ee\u4ec0\u4e48\u4f0a\u62c9\u514b\u53d9\u5229\u4e9a\u96be\u6c11\u4e0d\u53bb\u8fea\u62dc\u6c99\u7279\u5361\u5854\u5c14\u8fd9\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62000367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62000367/answer/194168555", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c 63 \u5957\u623f\u79bb\u5a5a\u534f\u8bae\u300d\u88ab\u75af\u4f20\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61972529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61972529/answer/193821296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u77e5\u9053\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u6839\u672c\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62037613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62037613/answer/194006460", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 CNN \u4eba\u8089\u641c\u7d22\u4e00\u540d\u5e74\u4ec5 15 \u5c81\u7684 GIF \u5236\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58075648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58075648/answer/193937673", "content": "\n\u89c6\u754c\u9762\u671b\u8fdc\u955c\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/185410195", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29578032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29578032/answer/45897944", "content": "\n\u5c31\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u800c\u8a00\uff0c\u4e2d\u56fd\u76f8\u8f83\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\u548c\u52a3\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/186501138", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54914399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54914399/answer/193771396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7389\u521a\u7684\u300a\u521a\u597d\u9047\u89c1\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62018470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62018470/answer/193821234", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef77\u67084\u65e5\u7684winter\u56de\u5e94\u7684\u8fd9\u6b21\u7ea6\u67b6\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52789632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52789632/answer/193855631", "content": "\n\u9a6c\u65af\u514b\u662f\u7f8e\u56fd\u7248\u8d3e\u8dc3\u4ead\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61985565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61985565/answer/194109802", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f8e\u519b\u58eb\u5175\u5e26\u7740\u624b\u5957\u4f5c\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61878209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61878209/answer/193937219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7f51\u6c11\u4e0d\u6ee1\u56db\u5ddd\u519c\u5927\u5956\u52b1\u4e00\u7bc7\u300a\u7ec6\u80de\u300b\u8bba\u65871350\u4e07\uff0c \u75db\u65a5\u8fd9\u662f\u5b66\u672f\u8150\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61792532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61792532/answer/193800877", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u7b2c\u4e00\u6b65\u662f\u770b\u8138\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/192957652", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193623587", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31722350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31722350/answer/192812241", "content": "\n\u540d\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u4e0e\u67d0\u4e9b\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u6709\u4ec0\u4e48\u6839\u672c\u4e0a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/193829982", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61810765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61810765/answer/193989417", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u63d0\u4f9b\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/192960630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187822407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41380992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41380992/answer/194072181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u559c\u6b22\u5237\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62038423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62038423/answer/193904880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u674e\u5f66\u5b8f\u4e58\u5750\u65e0\u4eba\u9a7e\u9a76\u6c7d\u8f66\u4e0a\u5317\u4eac\u4e94\u73af\uff0c\u4ea4\u8b66\u5df2\u7ecf\u4ecb\u5165\u8c03\u67e5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61990256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61990256/answer/193872132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u7f51\u72e0\u6279\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u300c\u9677\u5bb3\u4eba\u751f\u3001\u8d1f\u80fd\u91cf\u3001\u7812\u971c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62031324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62031324/answer/193801177", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4fc3\u8fdb\u4e86\u5386\u53f2\u7684\u8fdb\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963045/answer/193307455", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u5e0c\u671b\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62030804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62030804/answer/194151533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u517b\u8001\u91d1 8% \u7684\u4e2a\u4eba\u7f34\u8d39\u53ea\u8bb0\u8d26\u4e0d\u5750\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710098/answer/193960658", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e746\u670824\u65e5\u6e56\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u672c\u79d1\u4e00\u5973\u5b66\u751f\u5931\u8e2a\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193042879", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/192037879", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24175549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24175549/answer/193876757", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u9002\u5408\u590f\u5929\u7684\u81ea\u5236\u51b0\u996e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61930993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61930993/answer/194077472", "content": "\n\u5927\u5b66\u9910\u5385\u91cc\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u6821\u5916\u4eba\u5458\u5237\u5361\u7684\u5b66\u751f\u7684\u5fc3\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62037613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62037613/answer/193881021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 CNN \u4eba\u8089\u641c\u7d22\u4e00\u540d\u5e74\u4ec5 15 \u5c81\u7684 GIF \u5236\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61988689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61988689/answer/193306442", "content": "\n\u66f9\u64cd\u771f\u7684\u559c\u6b22\u4eba\u59bb\u5417\uff1f\u4ed6\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u62e9\u5076\u6807\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39683528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39683528/answer/82723301", "content": "\n\u7ed9 59 \u5206\u5f3a\u884c\u4e0d\u7ed9\u8fc7\u7684\u8001\u5e08\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/53886587", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29318344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29318344/answer/194107738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62036313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62036313/answer/193901710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5f66\u5b8f\u5728\u5317\u4eac\u4e94\u73af\u4e58\u5750\u65e0\u4eba\u9a7e\u9a76\u6c7d\u8f66\uff0c\u591a\u6b21\u5e76\u9053\u4e14\u6709\u4e00\u6b21\u5b9e\u7ebf\u5e76\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/193980148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5728\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35414364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35414364/answer/193401499", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u4ee4\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803005/answer/193674670", "content": "\n\u4f60\u5728\u8003\u573a\u91cc\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61990256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61990256/answer/194022492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u7f51\u72e0\u6279\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u300c\u9677\u5bb3\u4eba\u751f\u3001\u8d1f\u80fd\u91cf\u3001\u7812\u971c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61376879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61376879/answer/192582197", "content": "\n\u4e09\u7ea7\u7247\u4e3b\u89d2\u662f\u81ea\u5df1\u7684\u540c\u4e8b/\u540c\u5b66/\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61902951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61902951/answer/194073574", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/194092856", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194203167", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192326046", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/185347714", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62052210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62052210/answer/194075765", "content": "\n\u5c0f\u533a\u697c\u4e0b\u516c\u5171\u7a7a\u5730\u88ab\u4e00\u540d\u65e0\u803b\u8001\u592a\u7528\u94c1\u94fe\u62e6\u4e0a\u53ea\u7ed9\u8ddf\u5979\u5173\u7cfb\u597d\u7684\u4eba\u505c\u8f66\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/88079628", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}]